琴晚港台視點31訪問蔡堅、高本恩, 都唔建議打低保護率的科興武漢肺炎疫苗

加上有一人中左獎
港共死撐姊

Start from : 12:52

唔知重有無廢老、藍屍、五毛撐科興呢?